msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "STP"
msgstr "STP"

msgid "Serial Transparent Proxy"
msgstr "串口透传代理"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Server Host"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Serial Port"
msgstr "串口设备"

msgid "Baud Rate"
msgstr "波特率"

msgid "Stop Bits"
msgstr "停止位"

msgid "Parity"
msgstr "校验方式"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid "Set Distance"
msgstr "设置距离"

msgid "Set Mode"
msgstr "设置模式"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Set Role"
msgstr "设置角色"

msgid "Clock"
msgstr "时钟"

msgid "Set Clock Status"
msgstr "设置时钟状态"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "test"
msgstr "测试模式"

msgid "toda"
msgstr "toda模式"

msgid "tof"
msgstr "tof模式"

msgid "main"
msgstr "主基站"

msgid "aux"
msgstr "从基站"

msgid "enable"
msgstr "开启"

msgid "distance"
msgstr "关闭"

msgid "set role fail"
msgstr "配置角色失败"

msgid "set clock synchronize status fail"
msgstr "配置时钟同步状态失败"

msgid "set mode fail"
msgstr "配置模式失败"

msgid "set distance fail"
msgstr "配置距离失败"

msgid "Get parameters fail ! Please check connect !"
msgstr "获取参数失败，清检查连接！"

msgid "set clock synchronize status success"
msgstr "配置时钟状态成功"

msgid "set role success"
msgstr "配置角色成功"

msgid "set mode success"
msgstr "配置模式成功"

msgid "set distance success"
msgstr "配置距离成功"

msgid "STP is not running"
msgstr "STP没有在运行"

msgid "Please start Stp"
msgstr "请启动stp"

msgid "It will automatically jump to the stp startup page after 3 seconds or click go to jump."
msgstr "将于3秒后自动跳转stp启动页面或者点击go跳转"

msgid "Upgrade Firmware Waring"
msgstr "升级固件警告"

msgid "Firmware"
msgstr "固件"

msgid "upgraded..."
msgstr "更新中..."

msgid "Stp Operations"
msgstr "Stp操作"

msgid "Configuration parameters"
msgstr "配置参数"

msgid "panId(00~FF)"
msgstr "区域ID(00~FF)"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Dimension"
msgstr "维度"

msgid "Upload a upgrade-compatible firmware here to replace the running firmware."
msgstr "上传一个升级兼容的固件来替换正在运行的固件。"

msgid "The firmware is being upgraded now."
msgstr "固件正在更新."

msgid "DO NOT POWER OFF THE DEVICE!"
msgstr "注意不要关闭设备电源!"

msgid "Wait a few minutes."
msgstr "大约等待几分钟后即可升级完成."

msgid "Waring: UART2TCP or MQTT is running. If you want to run STP, please stop UART2TCP and MQTT, otherwise the program will not work properly."
msgstr "警告：服务UART2TCP或MQTT正在运行中，如果想要运行STP，请停止运行UART2TCP和MQTT，否则程序将会不正常运行。"



